有無 甲子園 CISSP 同學仔？

入黎吹下水
同埋分享一下

我覺得佢地d教材好outdated
又唔肯update
尤其本official study guide
人地出到8th edition
佢仲用緊7th